請大家入來 為特西（港鐵中層職員）打打氣！

港鐵出事 一星期兩單 又要捱通頂寫report
辛苦了

日日都大把report要寫架啦，寫多一份濕碎啦

牙胎幾時變左中層

佢已經不再是月台仔

想睇港鐵hat trick
牙享仲o唔ok

收到風有人見到佢喺唔同月台現身
用波板糖扑鳩人

又要聽日先上水

特西=港鐵守護神

多謝豬蛇
警民合作

辛苦你了
搞到你沒得去老蘭